睇catgirl直播睇到火、叫成枱肉唔食

話d肉唔靚就唔食
有無咁乞人憎呀?
黃絲KOL大撚晒?
而家仲播緊
自己入去睇

佢暗示自己啲g肉正啲

圖呢？
I mean啲肉

食得晒我即切

碗內仲有肉
仲有黑色果盤超多肉直頭無燒
佢地搵白盤遮住咋

深黃曬野食唔撚計啦
D人屌佢浪費又比佢BLOCK左

佢D LIVE都好自曝其短 但都仲咁多人睇
只拍片算啦 雖然D懶音好難頂又屌9阿KEN叫佢改

你on9仔先捧呢啲濕尻KOL
呀豬呀狗拍埋啲垃圾就上到位

千4人睇條肥婆食燒肉

講阿豬阿狗台灣先勁

Catgirl身肉起碼食到半個月